中國戰狼稱美國參議員Bitch

精華左回覆

漢奸先會用twitter 寫洋文

咁撚惡

咁佢又吹大左，首先中國要有5000年歷史先

賤狼: 碧池

而家已經係超加速師既水準
隨時開戰都唔意外
習近平都控制唔到佢班靚發狂

bitch

法克魷

仲用iPhone

國會可以控制軍隊
人民可以控制國會
你而家直接挑釁人民代表

我覺得係佢淨係識呢句英文

同埋fuck

可能睇 pornhub學返嚟

屌你，晨早講食物？好肚餓啊

三千幾年一無是處既垃圾文明
乜鳩都係抄伊朗/印度，仲要抄完無改進

呢d全部咪中共黨員

外國人都幾了解國情

中國有四大發明㗎

4大發明其實得黑火藥係真
而且鬼佬同中東佬都唔知有幾多十大發明

係呢啲國際場合, 唔適合用咁嘅口吻, 爛仔口吻?

下面一堆奶共嘅人留言